［太古咬甩耳］大家千祈唔好搞太古個保安！

就係呢個仆街保安，放popo入太古城。之後大6佬斬傷兩人，佢保住個大6佬，令到大6佬再咬傷議員隻耳，咬緊既時候亦無幫手拉開大6佬，淨係喺隔離睇，仲阻住手足

大家千祈唔好搞呢個仆街保安啊

推

千祈唔好搞佢

保安咋你寄望佢可以做啲咩

cap圖？

出嚟勸下交都唔做，行行企企，請你嚟把撚呀？

呢個太古城中心保安帶路捉人 好擔心佢安全

(*ˊᵕˋ*)

隔離post有

Oh yeah